一句講曬，高妹定矮妹？

高妹
矮妹

屌高妺有征服感

高妹 方便食用
利申：本人1米97

嘩好高 會想自己女朋友幾高

高妹對腳

180up

有啲難搵 Ching加油

賓妹

高妹for sure

可惜識唔到呢😭

靚就得

其實都係要睇返自己本身幾高

矮仔先會比負皮

同意

呃正皮
利伸：女友172長腿高妹

你都方便我食用
利申：2米20

高妹有長腿

仲未有圖

矮仔 淨係可以揀矮妹 同更矮既

176, 鐘意155左右既女仔

高妹

利申 矮妹

高妹 但香港好多男仔都好矮

有冇option3-大波妹

矮妹啦梗係
不論肥瘦都好可愛

正皮，但女友好矮

女友173
帶出去仲高過我啲男性朋友
但我自己都係得176

你係咪我男朋友

女友矮妹 但比例上腳長又有胸 所以都

利申 183

其實都係睇樣為先 胸同 第二
身高其實各有各好

已負皮

個個都話揀高妹，最後咪又係揀矮妹做女友

我180女友177

因為自己矮所以揀矮妹

高妹啦緊係，拖出來夠霸氣，高過哂班矮撚mk

高妹

160係？

On9 梗係高妹
揀矮妹既正垃圾

幾時有圖呀屌你

聽講D超高既男人有時會覺得自己「高到柒」
你有冇咁既諗法？

真心正 要有種身高差先爽

通殺

哪有女 你老母

我係你老公

Gay

我又係176 咁啱我女友155 好好攬

樣>身高。

係女我都ok架啦。

屌 我都想生得高

矮

利申唔高

矮妹一定
自身矮仔食高妹好辛苦
利申：ex高過我5cm 有腳

揀我
有得揀我都想高

160-170 叫高定矮

Hello mo圖

170以上先好叫自己做高

咁既話我鐘意矮

我諗女165以上已經算高 香港太多矮妹

矮妹

揀完不如利申埋自己幾高
想知有幾多係因為自己身高先鍾意 定本身就鍾意

瘦底矮妹

揀矮妹嘅巴打幾高

講到好似真係有得揀咁

矮妺

咁你揀唔揀呀

178

Btw高矮都buy

幾高先叫高妹先

165up掛

個個標準都唔同 好難答幾高先叫高妹

樣子>身高

長腿大波妹

高矮分界線係邊?

食過170高妹 (我173
拖出街真係威啲 們個都望

高妹正

係咪笑你矮咋d人

理鬼得佢地

最鍾意165左右
唔高又唔短

個人認為160就夠

我講笑

矮妹 最好163以下

利申：小弟186

想自己細粒啲

160叫做高定矮
成日有人話等唔算矮

話我

160以下真係好正 肥肥地 又得意

可惜識親既矮妹都係有男朋友

利申：182

最緊要有feel

168絲拖176男友
男友以前食開矮妹所以而家好有優越感

揀高妹，短人會容易碰撞因低於水平線

好想搵個矮妹女友呀！矮妹萬歲！

講咁耐圖都冇張點討論

Sorry岩岩未追post

利申185

唔撚係掛 咁多人揀矮妹

識揀一定揀高妹

右面正幾班

矮妹

高妹，覺得自己唔正

細細粒抱起正，我擇矮

190無女表示乜都得

最後咪又係睇樣